【逃犯條例】立會宴請外國領事 梁美芬：從表情可知對方冀修例順利審議 (10:02)

真係犀利，表情都睇得出？
可唔可以教下我？

立法會昨（27日）邀請逾20國駐港總領事與議員午宴。有份出席午宴的經民聯立法會議員梁美芬，今（28日）晨接受港台節目訪問時，便稱她在座的那一枱外國領事中，有人對修訂《逃犯條例》表示關注（concern），有人向她詢問「直上大會」後立法會議員還有什麽可以做，強調各領事均無明確表態支持修例與否。

被問及是否有領事聽取她解釋後，明確表示已釋除疑慮，梁美芬形容領事們是很成熟的外交官，他們沒有明言此句，但從對方表情和回應可得知，領事們是希望有關修例是能夠在立法會順利審議。

另外，公民黨郭榮鏗昨表示，多國代表主動向他提及修例問題和表達關注，同時希望政府作廣泛諮詢。他續稱，不少西方國家領事向他表示，正進一步向自己國家的外交部尋求指示，考慮下一步行動，包括需否提出外交照會或改變與香港的雙邊關係等。

最撚on9係新聞會報出黎
幫佢上位

從表情就知啲老鼠唔撚怕佢...

唔怪得盲人都會偷睇國家機密

應該打你一巴先聽你講

張賤中已經俾人兜巴刮老鼠芬仲跳出嚟

真係屌佢都廢時 智障到連做人既資格都無

表情強姦法

香港沉淪！
做律師講呢d！
仲有垃圾會收留